當年共產黨叫d黨員加入埋國民黨 依家連登仔就叫人唔好加入警隊

結果國民黨就內部分化 組織混亂 共產黨既勢力就愈來愈強大
依家警隊就愈染愈紅 清泉走曬 警隊內部組織愈來愈嚴密 勢力愈來愈強大

共產黨有組織有指揮有紀律
你學咩同人比